求睇波網介紹

有無巴打有睇波網介紹？
見我老竇成日上強國啲主播網lag下lag下 又要低清 都無曬癮
求介紹

利申：自己無睇波

2018年仲問足球睇波link
剩係上reddit已經N條link

Google:
Reddit soccer stream

電話電腦link都有
唔使dl acestream sopcast

開波前5分鐘先搵link都得

自己睇開唔識呢啲
btw thank you 巴打

自己無睇開唔識呢啲
btw thank you 巴打

無delay 用sportzone 啦 一打開乜柒波都有仲要即場